[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖 (260) 享利老味

● 官網：

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

727fp

2021 pes

升至黑波：

降至金波：

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli

Pes mobile三巨頭
牛
井
啤

1001唔到

團長呢

當我習慣一人 當我在腦海自製興奮
想起女伴背部美感 眼部那樣性感
又會身心解禁

@兔狗

@武力

團長

解繄25000gp任

第一埸見到千三分

4cb 最強long pass前鋒- 利雲
心感不秒
結果佢真係每一球都向後傳返俾中堅再long pass

屌你老母傻閪game 無聊打撚左一場Match day 求撚期大腳就入 龍門乜都救唔到紙板一樣 冇人逼單刀下下射出界 走位傳波全撚部冇樣正常 我再玩死全家

花

利雲 長傳好勁?

日本仔1500佢都係得1（1）

都2020
仲打緊2018果套

接應長傳最強人物

今年要插到落底再回後

有無陣容睇睇 我都要解任

抽完FP SON之後 狀態D> E
算唔算呃錢?

今年狀態A 先接到空傳

無cap

4 3 3

4cb

C朗 利雲 美斯

利雲＝接應長傳最強射手

son 7呢

點樣樣啊

咁奇怪
見親啲大腳撚都係 auba mbappe 雙前鋒

兩個跑狗啊嘛

叫下你

打我

岩岩又遇到個 4cb 斬！ 半埸40％傳球成功率 狂射 佢4cb我好難攻

有冇試過比呢到d巴打炒

5:5 deal bro

假嫁

第二關第一埸黎

渣嫁，佢憑自己實力斬

#1都仲係27/7fp,where啤

俾人用傳中斬死左

Me

go ?

pukki攻中

我咁廢 個個都炒我

Ok happy see see

GO

Ok go

傾電話了

今晚炒唔到你唔訓教

你炒我就易

點叫炒先

牛C勁到

牛絲式tikitaka

Ok again?

anyone

ok

Go

贏3粒

go

fifa有得指人走位同回帶

Ok,go

轉會了

唔玩留

有KAKA+尼斯達

無 Rooney

肯定有高能力值rooney

以前就係

曼聯年年都屈能到哭

not very smooth

@cow come test wifi

有冇咁撚lag

同lag9啤玩啦

未番到

無人同你打

who go?

呢隻驚真係好撚on9 我去玩班尖好過

go?

咩係班尖

山寨版偶像大師

打盃未

test wife?

bang dream

眼訓 唔想LAG

其他唔提 踢傳控製造左幾下機會 五碼冇人mark射出界 對面大腳狗長傳一下我輸一粒 個龍門又係搞笑 衝出黎但係好似冇諗過要救波咁演員黎

你

見係你 go la 比我入返357球

好耐之前玩過
應該都兩年前到

just try
if lag i quit

我都係斷斷續續咁玩咗3年左右，見早排佢同電磁炮合作先玩返

係囉 打未

順咗70分鐘

一輸比我菊花牌打法就走場

巴神都上到1400既原因

使鬼走場

佢上到

佢林鄭就上到

有十二個拜仁5*scout
揀Austria 定 Poland 好？
必合黑波，如果拜仁黎緊唔簽呢兩個國籍，就必合黑波

低能game 傳控傳西咩

遲d個match day euro 2020 prediction.

斬！！！

係咪有人踢決賽?

@電
快啦，我等埋先瞓

決賽點玩法

1鋪過 計得失球

同哂3個打?

如果痴痴的等某日終於可等到一生中最愛

開12碼

咁刺激

我斬到兔9哭

你同電莖巴打only

藍屍9

召喚電莖巴

洗唔洗幫你執下個陣

我....諗住鳩玩
垃圾德國陣唔識用

Ok

上水打盃啦

preset team真係冇腳好波

好 30mins

所以要用法國鳩斬俾包皮

我老人家要睡了

可唔可以po番個決賽積分榜

p番場練波?

比5min我 岩岩番到

眼看著妳難過 挽留的話卻沒有說

我會留低 一起作見證

Go bro

ur id?

加過
9293 Milan

歷史性時刻

今日好撚lag

如果和埋咁點

直接go? btw好撚lag

放棄3中堅陣，again?

佢係咪直接開波？

go now? id

queen menhin
friend ed

ok go

加油巴打電莖巴中意扭波 見佢帶住波行過黎就小心

##l..

係佢扭個刻先標佢波 唔好未扭就標

柴犬？

No nxjdjd

nxjdjd

加油

收皮啦你

連唔到

竟然係咁

連多次

電莖選手嚟 無問題

打緊了電韋拉長傳包皮，goal!!!!!2:0完場

用住嬴我

最愛選手請收皮

Gg
@兔

打和Super

3場都1:1 咁多位大佬點算

巨頭們，點算

把握唔到機會
好波

證明大家好認真比賽，唔會得個攻字

又1:1

咁點

搵個踢12碼？

射極你個龍都唔入

Btw你救左5球波

係咪艾利奧拿

？我個龍？

洛里斯

正常做法，係咪12m好啲
事前無諗過6條友都咁廢嬴唔到
建議下次決賽要加12m

3場都 1:1

3巨頭出句聲

訓前有無人再p番場撚下荷蘭先

等巨頭發聲瞓先

我地實在太廢

anyone?

未瞓得 要巨頭發原聲先

佢哋潛水

u搞手

巨頭， we need you

啤巴呢

仲有無人P，無就訓了

搵個出嚟12m
應該最後一場就要

井哥唔好唱歌住

死了，俾人大腳踢死了

好喜歡他

雙冠軍

3場都11 12m好殘忍
重要關頭巨頭潛曬水

巨頭點搞

頂

點睇三場盃賽決賽

哇 又會三埸1：1 史無前例

踢唔踢番場

電莖巴係幾撚正之前我問洗唔洗跟埋國家隊教練 佢話咁洗唔洗講埋法文

事前無諗過，下次要改良

Group 2 總分：
1. AC - 荷蘭 分數： 1 得：1 失1
2. 高登 - 德國 分數：1 得：1 失1
3. 用住先 - 德國 分數：1 得：1 失1

Group 4 總分：
1. 長崎武力 - 英格蘭 分數： 1 得：1 失1
2. 電莖 - 法國 分數：1 得：1 失1
3. 最愛 - 英格蘭 分數：1 得：1 失：1

呢個係你on9

你係幾撚啱

diu

但佢真係幾好笑

尊重啦

要簡個方案你地兩邊都同意先得

一係雙方各簡一位 互射十二碼

一係三位一齊射十二碼（ 加埋總數睇下邊隊入得多d）

一係再打過

一係再傾

分唔到勝負，腰斬啦

唔好再打過啦掛

傾向三位
下次決賽要用勝負制

雙冠軍啦咁經典，大家開心

無所謂我估應該係史無前例

六條友做賽果

兩邊都取消資格

係囉入埋post 頭可以保留呢個經典時刻

知道得太多了

我同意既 大家都辛苦了

6位巴打一齊斬你都似

好似今日大圍咁斬

我排緊隊 前面係高登

why don't find me

我想問#1古天奴張圖個id係邊個嚟

第三

唔知

go未

go
今次玩咩

Sor bro 中間有野做 停左陣

唔緊要至在娛樂，訓先

點解決啊

Rickacarlise 巴

你地簡個建議方案 或者提出啦

thx

球會先？

改為ekids組奪冠

呢個好笑啲

雙冠軍係咪一個方案

一早有案例

蠢撚到 計英文字母咪得
AC巴贏冠軍
大家有無異議

有電先 先有ac米蘭

有要計就計評價積分

即係可行？

你最尾中柱
比比上半埸兩中柱

今次玩咩 你簡

玩full team
魔鬼隊要出來了

好

我試下用阿仙奴守你full team

oktest u leno

牛講得岩

的確係有案例

但雙冠軍因為名太多 無得係＃1留名

只能在大家心中留名（即係回億）

回憶啤好搞笑

好簡單
冠軍：最愛，電，長崎，最多俾埋個高登

就咁話

最多咁：最電長高A用

恭喜最愛勇奪冠軍

A高最長用電

Ekids巴

A高用電最長

董

轉logo唔記得轉隊

leno仔

full team ?

咪多3個名

okk
我想試下用阿仙奴打你魔鬼隊

ok今次真魔鬼隊

賣曬人未

仲有一堆白波銀波

t9呢

賣曬啲人scout中超人返黎 好玩的
有無人用過giovinco 雖然唔係中超 但係好似打緊亞冠

好小事啫 巨頭可以既

打比賽就係為留po頭
而家話留回憶

柏利 意大利個個前鋒 山東魯能

得銀波

最愛願意犧牲自己 等大家留多啲字

希望個個巴打2021前post 頭留名

賣晒啦

加費蘭尼雙前鋒 幾殺食

Pes比狗玩

開心事當然要留名

ching we go?

咁而家點

不要
唔同me打場先紀念賽先

在心中

ok go atm
u冠軍人馬輕手d

我求其搵個ac同你玩場 紀念下

Go唔go 好耐冇同你玩過

5分鐘後你就唔會咁講
go

言下之意要分勝負

我冇乜所謂 雙冠軍？

不要求其

added qxxx mxxx

Leave your id I add u 之後掛靴了

要打守望傳說

下個咩盃？

最尾

雷斯攝哂身位 都搶唔到波

隻包皮係咁打盃賽
我就打緊決賽了

等我down守望傳說同你隻抽

invited

佢自己嚟的
我一路向前衝only

訓lu

巴打我地唔夾

goodnight 啤

上次都係咁咁算了 你去打紀念賽

040714639
你想me用咩

好啦

AddedFull power la

ok full power 9爆底尊重
go

30min後go

離別就是多麼倉卒
不容下多一口氣也是決絕

冇得比你屈機btw唔玩都上黎9up下

My 瘋要更新ios

訓教先等佢自動更啦

仲有我同武力陪你深夜pvp

仲有豚長巴神

唉

做咩

i

anyone go

好多人

Yes bro

有102朗同fp高列留低啦

不要說了

牙登

分手要狠 比相戀勇敢

不要
留低呢個ac想岀火就搵我打場啦

你深夜召喚我

好波友

呢到同你打得最多

good gamebut 傳幾個波都唔啱位

盧卡古球單刀 1 more?

成日比你屠

互屠姐你隻T9真心屈 唔係同你打完都冇諗住抽T9

腰斬啦

大家都贏咗友誼

下年抽唔抽紅底朗

下年記得抽紅朗

Ok 冇問題

一齊抽啦

Anyone goooooo

good game 仲打？想練4312

有人贏盡笑聲

湖巴

gogo 我都用4312try try

Go未

要報返食5蛋既仇 等我同那星巴練練先

有入咁多咩

Anyone go？

No

你都冇晒ac

有人打電話嚟 u win again?

開個ac好快

吃瓜中

冇T9 冇牙朗 勝之不武

You have no loyalty

咁你吃完叫我

幾點訓

起碼5點

而家del剩呢個係仲有人用

Tung

呢個點玩btw你紅底T9個ac咁多人咁整腳 留番21玩都好啊

why so cls

Strong

一隻朗夠洗了 好似張飛咁 長板橋一個人就夠

Ok go 再比你屠658972929

I got loyalty got royalty inside my DNA

巴打派膠 仲go? last

講笑 我唔打

好波ching 你進攻係咪有手動叫人跑前？

好好笑啊屌你老母

You got on9 in your dna

go last

中超隊is waiting for u

屌你衰撚到

冇呀 自已跑嘅 我手腳唔協調

團腸呢

Cnm sb nmsl

赵云 咱们一起转玩国服吧

去你媽 傻逼

港燦廢青

輸隻sarr

有無人打一場 有20%電

t9回春 3球靚到

but打咗幾場 點解你隻91cech廢過我隻90cech咁多

冇

我都唔知我成隊都柒下柒下咁

go help u起機

u mad？

Cnm

下次再打

fuck u

俾胡cfu屠

高列係咪收左你錢

佢屠我

go last？14%

go me 18%

go 輸左我賴無電

要賴得好有技巧

服唔服

無電

u一認真就屠我啦

咁樣是唔夠的

你冇腦

絕殺 邊忽屠
班中超兵真係好好用 今日scout埋艾沙拉維 阿拿杜域返黎

全場比你㩒住嚟砌不過係咪得我啲中堅先係on99咁追波會跑外線

有冇人打

跑外線？
我覺得你逼搶唔夠 所以我猜得舒服啲
不過我一傳失 你反擊太勁 一定入到波

4312點打逼搶 衝完一隻即刻轉人再衝？

電莖 團腸 已熟睡渣既

問下高登 我都唔明點解打親佢 都會俾佢瘋狂逼搶
或者你可以試下4312 offensive 我覺得你進攻扭波嗰啲幾屈

佔中就贏

守唔住 中超前場
艾沙拉維 bakambu Hulk
oscar

你呢堆咁猛 摩西分紅海任射啦 怕斷腳

啱啱test完 爽

幾耐 出result？

3 to 5 days
俾枝野撩一撩好似去咗新世界咁

sick ball
go one？

係咪插好入個鼻度

我只會攞前場球員逼搶封住佢既傳波路線咁衝過去佢到 後防唔會標波 除非make sure搶到波

What team

Yes 撩到出哂水

I mean 鼻水

中超

你逼搶煩膠

好 go

比你慢慢諗再傳咁實仆得街我自最中意對面唔逼搶 密集防守攞隻馬甸射門下拉最大力 世界波搞掂

臨尾sidibe 個下控波 笑撚死

廢撚過yu dabao
信我 我用得唔會廢
yu dabao miranda gil 三大中超中堅

再來？

later find u

why u盃賽都打和

ho

下拉射門？即係點 割草？

因為武力巴堅勁

香蕉 示範場比你睇？

Full team? 指導下我

he 盃賽絕殺 me
不過對佢full team無對你辛苦

Ok入到場唔好郁 示範比你睇

我買你贏3-2

因為佢冇紅底掛

以為你想打場
好 Gigi

我記得連加特巴都係勁人黎

你咩名

我用5212封佢三後衛陣 叫我戰術大師

打場應該示範唔到你想打定想睇點射

又燈我

可以同菊花55波的男人

想睇射法

你有冇加我
604800238

應該係加上我唔識打路維

有 92-93 Milan go試完如果入左我入番自己烏龍

笑你老母咩

咁突然上水

冇加
你加我

有加你bro 我邀你

香蕉波好玩

清我唔記得轉隊

Again

好再來

你都好夜訓

bad excuse

梳啊bro太lag 應該我問題

哦你講finesse
咁遠都curl 倒

btw 你cursor switch 係半自動定手動？

半自動係好遠都curl 馬甸個球我㩒左8成力左右 我諗呢個都算係bug黎

我都半自動
但成日拉緊中堅遮線嘅時候佢自己同我轉翻防中然後中堅自動標

btw 馬甸尼嗰下俾你告魯捉倒方向

如果係尼馬美斯 可以再遠d 只要龍門係但埋一邊球員弧度夠高 係慣用腳 或者有外部弧線球 都用到呢招

試下多啲遠距離先
我通常都係禁區頂先用

我死好運呢場太lag唔計 大家都發揮唔到

下次再玩

呢招破密集防守好好用的其實可以再遠d

好 我都訓了brobtw我地作息時間完全唔同 你起身我就訓

而家先上水

hi

Sup

go one? 又打到淨返20%

紐亞

打多場金？
啱啱洗緊碗

基本上係pes post無廢既人

只要神級勁 好能勁 同超勁

全香港第二名既牛 上水了

啤

weak 了

pes 只有兩種人 巨頭與新手

大家點睇

歐國盃賽冠軍（團體戰）：
AC米蘭及其隊友及對手

pes剩係suck搶獨家版權搞到fifa冇埋羅馬

6個名 橫掂3場都1：1咁把炮

我係例外

Pvp

返96唔能2

點解我地無得抽中超精選

想用fp顏駿凌 打龍 取代 川島

我記得亞洲杯佢幾勁幾穩 可惜後衛太垃圾

聽日出享利

大恩

打晒？

尋日真係cls

回後俾cb斬

4個cb好似炮台咁 斬阿！

全部1：1

12m

pes迫害搞手

提出左幾個方案俾佢地

但始終要兩邊玩家同意先得

似世盃淘汰賽咁
好多和波 或者1：0

有無疊瓦式中堅？ 唔識好似錫菲聯出黎進攻 3中堅點玩

50up 出海玩遊艇玩女女

我地香港人 138呎都要幾球 爭住搶

VVD + 列卡特 + 是旦搵件

呢排轉玩3中堅打控傳

用 what 陣？

羅馬個343

錫菲聯有碧基/拉膠 是否屈機？

2只都過左氣喇....跑得慢同唔夠快

拉膠12碼神射手

凝望你 看你似在逃避

逃避你 愛是遙又遠得很~

腰斬啦踢到咁

贊成

我提出左多個方案
其中一係 在心中

咁又唔好

始終佢地6個好認真同努力打

無擊敗過我隊加泰隊既只係算溫室小花

兩隊隊長射12m
錄埋片放上嚟最公平

agree

尋日聽巴打講今日可以刷首抽,而家開始得未?

提出多個方案俾兩隊參考

1：雙方各簡一位 掛機 直到互射十二碼分勝負

2：6位巴打按返之埸三埸比賽掛機 直至互射十二碼（ 加埋總數睇下邊隊入得多d）

3：雙方各簡一位代表，直接一埸過踢，分勝負（但今次要開加時） 法定時間都係和波就十二碼

4：重賽 6位巴打再打多次決賽

5：雙冠軍

6：再傾

6 .2020歐洲國家盃 : (腰斬)

最後85分鐘諗住送一粒比佢解任
佢空門都唔射
韓國居然有咁善良嘅人

可能佢 lag 機
轉過頭 report 埋你

佢地心諗 侮辱我？

我地國家有孫興民（熱刺） 黃喜燦（RB萊比錫） 李康仁（華倫西亞）

我地有赫海東

聽日刷會好d 有legend pool

而家刷係有好高分既fp球員 但2個月後就無

tomorrow

其實尋日可以刷喇，100金抽意甲精選中到102 C7就開局

中94SKRINIAR 同90 DE PAUL OK?

今日刷隻c朗 聽日課個788

精選玩兩個月就冇
legend：class is permanent

重刷喇 ching

呢個pool?
係唔係只會中圖中呢幾隻？ 咁好似又唔難抽咼

傳奇都會冇，都係補返隻普黑

即係呢個pool抽到咩都好 兩個月後就收皮？

聽日刷啦

係，102既C7
好勁

抽到C朗都會2個月後無左?

比返隻普通版你

yes
fp=於本季今星期表現良好的球員 會出強化版
eg連加特

但到下季自然會無 變返base灰底球員

咁都ok咼 c朗點都唔會太差

年年玩法都唔同，21可能直接上返藍底都未定

Thx bro

Ios刷首抽要del game?

welcome

yes

an機就咁清走紀錄就得
ios要重down

普通版球員好易就有 勁d既fp版球員個個禮拜都有得抽
班友玩情懷先會課金抽班廢老

Ic
如果季頭抽到fp,可以用一年？

yes
但季頭既fp數值無咁高

完季會高d 因為要引人抽

下年你可能抽 c 朗抽到唔想抽
等聽日傳奇啦，抽中勁個啲仲可以帶落下年
不過要 2 點後先抽，早上維護

紫百合教練 85精神幾勁
3142 馬甸尼打cb衝落底愛助攻

PSG報價買C朗

cls牙朗準備大滿貫? 差德甲

屁馬，牙朗，包皮
場場牙朗屌柒屁馬唔交波

Neymar , cron , ma

包皮 c朗 迪馬
尼馬
華拉提 拉比
咁能屈？

打機陣營
差後防同教練

ic , thx

#553 置頂？

冠軍有啤巴gay seed

Bear bro dim see

女人
耶撚

岩 唔計溝或想食女同事 出黎做野多d男同事會比較好（建議食其他team好d 搞自已team唔太好 散左或俾人拒絕就好尷尬）

30up女人做上司太攻心計同小圈子 又多是非 單身或失婚4x女上司或同事仲撚慘 日日視公司為家 但都有d好既 睇運

大師

食過屎先知道要堅強

可惜而家好多office都係女多女上司比例自然多d 除非專業d既back office行業

d女成日抽我水

唔差在講埋呢個，鬥old school

呢d通常發生係私人公司仔
Office staff 唔多過10人

美容，律司行仔個類重paper work

會計， shipping

冇水機 茶水呀姐要煲水 隨時得滾水飲

sor笑左

依家有得set射十二碼？

應該四，打和就十二碼

打卡鐘
紙既糧單仲要手寫
請假要印出黎俾人批
仲有好多

要開埸個個set

你地6個自已決定啦

我諗佢地唔會想打過

當兩回合囉，中立場，唔計作客入球，第二回合都打和就互射十二碼

btw 開場果個係邊度set

係較陣容個度
緊開左邊最低粒制，之後最右粒制就可以開 12m

2020 年 原來仲有人未知

唔贊成

1啦，拍埋片bin c

冇所謂啊 你隊長你決定

牙朗瘋狂斬高波比屁馬頂

你隊長喎

我覺得1.3.5都ok

@ 朗肥 我個3中堅陣無得轉lb rb點進攻

用我個3142

咩名

b.ukishima

咩方案

Prefer 5 and except 4

呢期用緊呢隊

呢隊咩名堂

雙冠軍 照mark6個名？

最好啦

無雙冠軍

why

怪獸與牠們的隊伍

爆炸頭鎚隊

冷兵器仲係咁勁

可與2米巨塔一戰

而家 finess dribble 再爆速係咪有 bug？
試過推到個波勁遠

不嬲有

費蘭尼打cf. 18版bug級玩法

中完肺炎勁左

我覺得練爆速帶扭，最好用傑斯
過人仲帶過尼馬，過到既話

Rwf : 費
左路傑斯，Carlos 斬波

下半場：換人
右路：碧咸
左路：牙朗

斬足90分鐘

傑斯個99速好似快過其他人99速

斬足90分鐘，有人問CF擺咩好
我會話：個答案一定係托理斯

傑斯最勁係45-55波個時，推一下就過左對家
尼馬要0.5過人，傑斯0.1秒就過左

100% greenwood/牙祖

CF係用黎觀賞

竟然唔係rooney

後面嗰個咪Rooney

Green 祖
Rooeny(ss)
C c c
L c c r

連燈：iconic player
最愛：Ronney
牛絲：法比嘉絲
啤：son

benzema

金波

advance control

pukki+打老虎

你贏

之前諗住試吓玩，卡住咗係長傳，做唔到第三次長

後前flick

你咁勁？我波都唔撚識傳 淨係識郁方向鍵

唔係就咁方向炸咩

玩左5秒 即刻轉番classic

一嘢推入禁區

就黎攞到觀眾席

推

不如 go兩場 一場 classic 一場 advance
一齊轉？

Try5try one advance control，一齊用

On9唔制 一定比你12:0

所以第二場一齊用番 classic 想試試

咁你地打鋪先

ok go advance?

No, you old seafood😐😐

屌你

ok go classic?

我用advance=掛機

班傻鳩npc睇波

同感

No ,me old seafood

Npc

Go正常打

lick your seafood

Advance?

On9classic

u two go try try lo

Go,advance

你同電莖打

Nogogogo

why no try 兩個都唔識咪試試

我唔用advance

扮晒野啦佢佢一定熟過我

u want try ? i practise with u ?

你用classic 最愛用advance咪得

Waiting you

y no go with me

未入TG谷既巴打，見傳送門

個6號咁得閒唔撚封空位

全場淨係傳到一球高波一開始仲要唔識傳點樣拉過龍出嚟？

都係玩番classic把啦

無對手
昔日嘅勁敵：巴神，團長，4312，那星，一一離我而去

Why

最愛巴，江湖簡稱獨孤求敗，天下無抗手
im legend，盃賽前所用，誤傷無數手足，悔恨無已，乃棄之深谷。
盃賽過後，不滯於物，銀波 ronney 均可為劍。自此精修，漸進於無劍勝有劍之境。

仲有鈴甚少對戰的對手

笑乜你未見過我full team

比我見識下？

其實唔難

今晚pukki重奪兵器榜榜首

無放高登巴係眼內大膽

i classic control try with u ?

點解唔正常咁玩

有冇睇篇文架？
棄之深谷咗啦

你幾時幫我教訓佢

想試下 冇壞既go?

但又唔想打電腦 所以揾個最勁既黎試

我薯仔go trytry

我未夠班

強大到菊花都不禁留言挑機

搓慢啲

菊又潛水了

想施壓 但全程禁住切換

哇原來你咁多紅底

反而唔知advance點樣切

classic 直傳係咪冇得較角度？

冇掛我都係就咁㩒

classic 直傳係輕鬆啲
我力度角度都要計 但會真實少少

要真實落埋去踢啊

學電莖巴話 洗唔洗講埋法文

會踢 咁點

咁串

深夜團瞓死左

唔想比你屠

we go? 有個3cb 2amf 2cf陣

有嘢做緊
遲d同你go

聽日出享利 舒利亞

fifa mobile国服有門開 有解說 有sim

咩係門開

你唔預備定788 開ser同人鬥撞抽 就好難抽得中

打門！

開門

咩係開門
抽人特效？

邊有享利同舒利亞

你問下啤bar就知

yes

下季多左國家隊im. 大撚鑊

又788

奧運版美斯

要lb rb先勁

單前就有

This?

要 2cf lmf amf dmf amf rmf
lb cb rb

無

邊道睇

昨晚中超陣大發神威

we long time no play

儲定錢

now bath then find u

Anyone go

go one？

最愛

dinner

食咩

rice

住家飯

來吧得1400rating的垃圾

現年29歲的意大利前鋒「巴神」巴洛迪利，近年的發展平平。今季在布雷西亞效力更與球會鬧不和，被會長施連奴指是一個錯誤收購。在布雷西亞降班後，巴神已經以自由身份離開了球隊，有傳羅馬尼亞球隊克盧日有意簽入這名意國鋒將。

米蘭達世界波

踢到降班

個盃腰斬了?

Miranda 1-0

hi bitch

i no

Go one more?

佢係未完季就比人炒左

Goooo

o

去羅馬尼亞 不如掛靴

條友踢到30都係咁撚on9邊有計
成日紅

Diu熄左wifi轉data 就斷線

無啦啦 做咩sick wifi
btw 感覺到我中超隊不斷進步

好大delay 諗住轉data可能好d

今日lag啲
今晚再打

go 1 with上蛇先

gogo

Ok 你地打

你去同菊花打啦

球證歧視黑人

Pin this

佢踢西甲既話 應該一年比 拉膠 比比 整到直紅幾次

長傳9

we go？
700958248

Ok trytry bro

收皮啦咁lag你打埋我個份

玩咩隊

好有味道

hi 菊花

屌你老母閪 你咁撚lag我點撚樣打?

我憑本事lag鳩你 你憑咩走場?

高列最尾果幾下嚇死我

有幾下想轉邊傳比屎達0 都傳錯去音樂比利

嘩屌 嚇撚到我留左3次

屌你 有3個833既

again?3cb幾好玩

上蛇啲pin

屌你老母芝士漢堡 你慢慢自己自high攬住個廢西wifi囉屈lag又唔認

你咁lag我點扭波呀
罰你睇細哨扭屎忽

我仲有 full team 嘅其他陣容，意大利同利物浦
btw 我一入 game 嘅第一場開始會 load 耐啲，多謝你唔入我波

巴打好波tw都係有delay 應該我問題

屌 做乜咁大個讚架

入左都唔開心啦

很 lag 嗎？我還好
可能而家 server 高峰

我知點解了屌

屌牙

都係delay問題 lag就唔lag

食飯先，得閒再玩
你個陣同我好似，不過你中場 3 黑鬼好硬淨

差唔多一樣

動物台手足
想問邊集有莉法人獸睇？

屌你老尾 有中堅BUG? D中堅咁撚勁一早做左足球上帝啦

who is 莉法?

神作刀劍

應該得 rijkaard 同對閘唔一樣
我後備都有 vvd

我隻vvd

咁你唔係睇曬 ?

佩奧爾呢排係咁失位唔知搞乜 轉頭仲打唔打

我隻拉莫斯 有世界盃 有5個西甲 4次歐聯 你有乜能啊

莉法咁7

太神冇睇

淨係想睇人獸
刀劍神域作者川原礫寫莉法俾豬屌係有咁嘅原因

有睇波都知佩奧爾廢啦 97rating on99

你隻拉莫斯比包皮中出100連發老嘢唔啱踢波㗎喇

法包?

rooney 英格蘭足球超級聯賽
冠軍 (5)：2006–07賽季、2007–08賽季、2008–09賽季、2010–11賽季、2012–13賽季；

你唔喺個post問埋

食埋飯先
想玩咩隊

Pin this
巴神牛逼

費事公海啲人以為我係變態

收皮啦傻西

有一次佢入角球一球贏我1-0
跟住話唔係因為pes bug 佢頂唔入波 可以大炒我5球

101包

google張圖咪g

玩多場full team

why跟我對著幹

Who

1

我嗰時同佢玩都係和多/輸一粒 一聽左條仆街話用4213就比佢炒8粒cap埋圖

上蛇pin得好

依句唔pin 我唔係咁市儈既人

我4213可以打到人cry
唔用rooney amf不如del game

你估下
佢覺得應該一頂就入 隻game先正常

go?show u 菊花打法

不了

認真我炒過佢8球 都無bin佢啦
叫你用on9陣 炒完就恥笑你

如果岩岩唔係隻game有bug 我40-0左你啦

咩事

冇睇過細哨跳舞嘅都係高手
我睇過好多次

佢最鍾意比人睇細哨扭屎忽

ok i know

季尾大家揸住101朗 101包皮 個個化身為長傳9

一腳鏟落去

仲有撚羊好撚冇腦cls

3-0 = 斷線

我炒到佢走場

無電你唔撚信就算

石井是誰 炒到月兔先講啦

刀劍神域 Alicization War of Underworld 第二季 13隻

go one?

反物理咩小你老尾 矮成個頭撞走我隻音樂比利
如果唔係你有龍門bug 入完第一球 一早1:0到完場啦

同你打好順

a friend in need is a friend indeed

鈴巴go未

但得觸手play 無屌到

個post話有屌
冇畫出嚟

真定假？

open ending

恩沙基個陣？

假啦,隻g係 save 莉法

啲硬直踢到懷疑人生

點解兩個月後無？

我唔知劇情

again? 你第二球有冇鬆手

2021

ok go 冇呀 隻高列紙板咁

Wait 1 wait

動畫得觸手，小說好似有姦

利申 唔睇垃圾

ok thx 今晚睇13集研究

終於等到達蛇

隻g唔係save 莉法咩,觸手係敵人放

第3 fake news

Who go

go 你死硬 我4213

Okgo

阿朗倒掛 歐聯打祖嗰球

係咪得我一轉人佢下面個箭嘴會360轉一圈先跑唔知以為玩緊自轉完要平衡果啲驚

good game

成班中堅企哂喺度睇

趕住屠我咩
你得叫我

我也是

好過份,無人叫我玩我走了

傻閪game

no ,走了我去搵
打盃叫我

屌 黑哨啊

禾唔知 禾都係聽人講 如果無姦到，咁講聲sorry先

睇下而家lag唔laggo

唔補埋個角球比我 4424?

同鈴巴打陣先

再踢落去輸既係你 好彩你走得快

巴打好勁好難入你 go last

而家個網好順

any p

梗係唔係啦 要有定案先

gg

你好勁再黎？好好玩

你覺得路明勁d定T9勁d

雙前鋒 t9
單前鋒 路明

我想解圍啊屌

巴打堅勁

go last？

又有null dog

2

3

因為fp係解 於本季今周表現出色既球員或者球會（club selection )

下季自然會有下季既FP

再者 抽fp 咁平 但數值上比得上紅底legend
俾你用足全季算係咁

no

4

5

我未中過FP 朗/包皮

986

1001?

斷啊傻9

988

992

65.7

得閒做下善事幫下人拉

我課左好多788

788

996

997

998

999